其實有冇文宣整片嘅手足需要翻譯上嘅幫手？

喺twitter ig見到有啲文宣文法用字上都未必準確，我英文都算ok，如果有手足整文宣翻譯有困難嘅我可以幫下手

10

9

8

7

6

5

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

4

3

2

1

lm

前幾日tg 見twitter 英文組好似要人

推
push

push

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Strong post
Lm (bookmarked)

有冇link?